有冇人準備大手買入大家樂一哥焗豬扒飯???

而家冇咗巴西凍肉入口，一哥焗豬扒飯迫住轉來貨，外圍不明朗因素增加，短期價格波動較大。入貨短炒分分鐘可以發達

一早買撚左好多call@35蚊 爽

比着我就入炸雞髀啦，由2X不知不覺升到3X，一樣咁高需求，好快見40

On 9 我入左兩球板燒雞腿包餐 佢同我停板

短炒必賺之選

一早買左貨 聽日賣 實fatfat 後日約睇樓

入完貨係邊散貨？

放上yahoo bid

我補充番少少野。

大家樂而家最抵食既得一隻，叫上海骨菜飯，有豬扒幾舊，炸到酥，跟涼菜、半隻鹵強同菜飯，先29蚊。
而焗豬呢都要叫得有技巧，唔係乜lan野時候都叫得，你一定要見佢個牌寫成呎長焗豬先叫得，唔係中伏！

拿，大家樂唔可以成日加價，所以佢d野食質素同果期既食材來價有關！
如果果期d冰凍豬扒平，佢就會入d大大件成個飯盒咁長，而且有1.748cm厚既豬扒。入左筍野佢地當然唔會放過晒命機會，所以個牌就會寫「成呎長一哥焗豬扒飯」！

如果果期d豬扒來價略貴，佢就會縮lan左成呎長幾隻字，淨係寫「一哥焗豬」！咁你叫時就要心中有數了！

如果果期連一哥兩隻字都冇埋，變成乜lan野鴛鴦焗飯，雞球併豬扒之類咁，就係果期豬扒來貨好貴，佢就整d垃圾出黎頂檔，07年～08年就發生過，一唔小心就中伏！！

不過大家唔駛驚會中伏，其實呢d係有路捉既，果期你上美國芝加哥期貨交易所個網睇豬肉期貨既價，如果巴西豬肉期貨價大跌就係準備有成呎長豬扒既時候了！
下次叫上海骨飯啦，唔跟野飲29蚊，睇師傅手神，有時會整5～6舊細扒入去，仲有一盒仔涼菜，係炸菜青瓜果d，仲有半隻鹵強，而跟飯有盒仔調味醬油，本來係撈涼菜既，但涼菜既夠味，就咁倒落菜飯到撈更香口。鍾意既加多杯佢地既即磨咖啡，以平價啡黎講算十分香口澴滑，+4蚊抵飲！

其實入咩大家樂食物都無得輸

三個月加你一次價
陰D陰D等你唔覺\
食到麻木哂

你先知, 吓焗豬要五十蚊?

餐蛋麵仲貴過太興?

先達收緊幾錢盒？

已停售大家入咗幾多盒

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派

請出價